CD-ROM請出聲 一人一句淹死惡毒分化大軍

[size=6]cdrom 我哋需要你哋幫手

一人一句阻止分化大軍轉風向[/side=6]

我尋晚5點唔瞓努力阻止分化撚

點撚知8點醒來分化撚已全面搶灘

中共 林鄭最開心 反攻成功

執住林卓廷1句 5:0 同唔知乜七on9群組

就想輸哂2星期103萬 200萬人遊行嘅子彈
輸哂十日來嘅大團結
同烈士嘅死

中共最開心見佢哋倒轉槍頭

唔集中力量屌中央+777政府

依班分化撚唔係無腦唔睇大局

就係黑心 要落地獄

篤灰唔割蓆，兄弟爬山

Pish

推，昨天上高登，冇咩人氣，因為全部都係5毛 NPC comment

我唔想連登都變成咁。

求下大家幫幫手，你嘅一個reply都十分十分重要。

從來唔出聲嘅cdrom 大軍
為香港為咗要蠃
咪做縮頭烏龜

唉